大角咀禮義廉區議員拉閘笠水

[一手]朋友住大角咀富榮，啱啱行過見到富榮花園當區區議員，禮義廉鍾港武嘅議辦，竟然拉閘！

原本係咁嘅：

如果大家忽然間想向議員求助，可以嘗試敲佢度閘，又或者喺佢個鐵閘上面直接留言。

當然，大家都可以喺其餘時間瘋狂打俾佢求助，或者問下佢點解今日唔開門：

我真係好想瘋狂向鍾港武求助呀！！！

有事就縮得咁快

連自己個名都遮

千其唔好拆左佢

好似執咗笠咁

咁撚驚就咪奶共

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

連濃牆

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

鍾港武我剩係記得 08立法會選舉論壇,
條友勁 PK, 陰陰嘴咁奸笑,
係答問環節入面,
用左大部份時間黎抹黑涂謹申,
但又唔比人回應,
竟然仲懶醒咁話,
條問題唔係問涂謹申,
係要第二個答.

之後到毓民時間,
就以其人之道, 還治其人之身
屌到民建聯開晒花

呢啲時候笠水 廢老最需要佢啊